林鄭推緊香港變烏克蘭

條友真係cls
呢個時刻每句言論都好重要
黑警已經去到高位開槍狀態
相信好快就換忍唔住走火
仲幫兩邊火上加油
條友真係冇政治IQ
一鑊左一定搭直昇機走佬
點解有人可以咁自私

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

中共一直都想香港人死都唔係一朝一夕既事

有心咁做

已經好似烏克蘭咁 有狙擊手射示威者

************************************
真係要搵拆彈專家諗計
依家克警同前線兩邊情緒都好高漲
前線既人數都可以話不斷增加
你根本拉唔晒
今日既不合作運動就已經明示左

再者，
去到呢步仲想用輿論解決問題
真係智鳩障
得罪果句班藍底通常都係廢老
同無知婦孺
根本唔會落到去警民間戰場
係佢地把口出來既輿論只會令前線
增加多情緒更加高漲
只會令雙方更加積怨
每一次前線增加值遠超拉到既人幾百倍

最後，
我真係屌你老母
一個林鄭癲就算
其他司長仲掛住站邊
依家唔係買大細買權力大果面
就解決到問題
各政棍 同 商家 再唔表態
比壓力林鄭回應訴求
一係祝你走資走佬走得切
一係就港爆攬炒
5年前烏克蘭就係例子

完。

但最終會唔會咁：